召喚連登神探: 巴拿馬荷蘭女學生雨林失蹤事件原來仲有好恐怖既疑點好少人講

岩岩睇完X調查

原來係相機入面刻意俾人DELETE左果張相,好可能係以下呢張:

雖然張相好濛, 但係網上大多數相信入面的確係失蹤果兩個女仔同另外兩個男人, 如果呢個係事實, 最恐怖既就係阿WILL係片提過果兩個男人都已經相繼死埋.

我上網查過, Osman Valenzuela (黑衫) 係2014年4月4日係巴拿馬一條河到,好奇怪咁浸死左, 留意返荷蘭女學生係2014年4月1日開始唔見既, 如果張相係真, 佢地曾經一齊玩一齊游水, 但係男既就死左, 女既就神秘失蹤.

而另一個一齊游水既男仔 Jose Manuel Murgas亦好巧合地係2015年俾架的士HIT AND RUN撞死埋, 係同一個月撞死佢果個的士司機亦都離奇溺水死Q埋
汁:

假設以上既相係真,咁所有死亡事件就一定係有關聯,絕對唔係意外咁簡單, 好可能同巴拿馬勢力人仕有關 (毒犯/政府), 愈睇資料個心愈寒,巴拿馬方面就一定係有份隱瞞事實既. 同埋個導遊都好有可疑, 但唔知係唔係真係有關, 大家點睇?

下面係有心人整合相關既相,分析,亦都有兩個女仔既手寫日記,有時間興趣可以睇埋:

自推

總之就係閪蠢女人高估自己能力去山卡拉國家仲要離開固定安全路線

就算今次無事都遲早出事

d個世界好廣大 亦都好危險

閪女人生存慣d安全地方 根本唔會想象到

巴打做咩咁激動？女人得罪左你啲咩

無人討論下

外國治安不嬲好麻麻

d人唔信者

菲律賓人質單野都見識過啦

d人咪又照去

其實之後仲有另一條女都喺巴拿馬失蹤

不過今次警察行動快左一個禮拜就搵番條屍
頭部有鈍器傷痕

根本d落後國家仲夠膽自己周圍去
閪蠢女人用生命付代價好抵

大把港女行多幾步都話攰
去旅行又嫌人地落後 剩係行商場去shopping
肯踏出comfort zone嘅女先正

咁呢單捉唔捉到兇手？我睇資料果陣都有講2014果單之後其實都有成廿人係巴拿馬叢林失蹤，果到真係好似好恐怖

我都有睇佢，佢都係估估下，我都有話個導遊有可疑，但佢無理由勢力大到殺埋果兩個本地男仔掛

但都想知個真相，點都唔信係意外囉

唔係個個去都會失蹤 出意外機會幾多新聞一定唔講
剩係會報一個出意外嘅case 令睇嘅人覺得去呢啲地方一定好唔安全
出咗事一定係事主on9去呢啲地方係扺撚死

係，但都要有危機意識先好去啲落後地方

大家好，我是will。

做咩個個入黎都咁燥既？

今天是星期一

糖尿病心臟病癌症死得仲多人 又唔見你屌啲人食野唔健康係蠢西太無知唔知危險？

除咗del咗嗰張相之外 部相機4月2號同埋3號冇影過相都好奇怪 之前摩洛哥畀人監生割喉死嗰兩個女人好似又係荷蘭妹

因為身邊嘅人正係唔肯跳出comfort zone，去旅行都係食返m記，話咩啲三唔識七餐廳好危險唔敢入去
同佢地去旅行完全冇得玩咁
屋企又係好強調小心謹慎嘅人，啲野要你檢查一千次，迫你幫佢檢查一千次，唔小心做錯會屌到你上天花板直頭想執野走人
但我偏偏係成日唔小心嗰啲嚟，唔會檢查好多次，因為我跟本唔會睇到錯，仲會搞到自己好撚驚
真係有錯咪當係個笑話比大家笑吓囉
喺屋企好大壓力

外國治安係差過香港
咁你咪一世唔好去旅行囉

我覺得之後夜晚影果啲相同打電話都唔係佢兩個人做，無拿拿個背囊出現返相機電話又係到，分明係改過曬黎誤導調查方向，問題係到底邊個做，個嚮導咁老，雖然有可疑但又應該唔會識改相機同打電話，諗唔明

巴打輕鬆啲啦，生活係為自己而活唔係為其他人

岩岩睇返單新閒，好恐怖，其實我前兩年都自己一個人去過摩洛哥，可以起我底，果到啲人真係好想呃你錢但好彩我無咩危險平安離開

光復香港，推呀

原來will 出左片

LM睇下文

快啲睇完係到討論下

睇到起左雞皮

個法醫都話俾人加速支解

係，搵到女人個盤骨俾人漂白過，所以邊有可能係普通意外

Will啲片幾好睇 真係唔會令人飛住黎睇

你知唔知巴拿馬係咩地方。日日都好多人死。由其森林地方

係，資料做得足，又識講故事，佢一開台就有睇佢

其實每個地方都好多人死，你想表達啲咩？

之前連登好似有討論過
唔知嗰度雨林會唔會有食人族呢？

毒販多

似係啦 勢力大到邊個查就邊個死

其實有兩樣係好撚矛盾

個背囊咁整齊乾淨出現返
有齊整齊內衣 電話同 相機pack好晒
點睇都唔似臨死前裝返好
仲有之前睇過資料話個袋執返時係無濕
咁代表唔係順住河流沖落嚟

但如果係殺佢地班人
做乜要擺返個袋出嚟
唔直接銷毀/ 搵個窿收埋佢
分分鐘交出嚟會留咗dna/指紋喺d証物上面

應該會有原始部落，食唔食人就唔知啦

除左誤導調查方向我都諗唔明點解要放返個背囊出黎，所以果兩個女仔應該好早就死左，打電話同影相都係兇手一班人扮死者做既，尻估

原來咁多同胞睇, 愛国應該上Weibo

連登仔仇女都唔係第一日

我無睇但知邊單
唔討論得？

唔出奇, 南美國家好多行刑監生切頭切J, 任何殘酷虐殺方式都有, 上bestgore睇

聽就聽得多但唔敢上bestgore, 係咪真係好變態架？驚受唔住

無人否認呢個可能
但成單嘢嘅發展同嗰幾十張相真係足以搞到變咗世界top10 unsolved mysteries

好想睇呢個post但好驚有啲仆街放momo

提下都有個畫面

蟹軍都唔驚
驚momo

呢d case擺明有齊資料新聞可以跟住講講
以前睇過另一個講呢單，咪又係一樣，冇話足唔足
Btw 你話我人身攻擊都好，見到佢個樣都唔開胃

有無好心人睇完可以答我有無？

係好變態, 自殘 塞電燈泡入自己肛門, 新西蘭清真寺大屠殺第一身鏡頭直播,任何新聞上嘅謀殺/意外/自殺嘅圖,影片都有 , 前排睇 見到叔一燒條片

夜媽媽一個人碌lihkg睇到真係成個腦都係我認我廢

推 啱啱睇完wii段片想知道嗰兩個男仔點死

will整理得真係好好
又圖文並茂

都幾明顯係他殺啦, 個背包冇濕水又整理乾淨「出現」係河邊, 你話唔係特登擺既話仲可以點

搵到個荷蘭整合咗一篇超長文
啱啱睇到話隻狗係 近trail entrance嘅餐廳嘅狗
並唔係其他資料所講係民宿主人嘅狗

呢個人好有心寫咁長
佢仲會講明d講法係邊個講
同埋會講明邊到有矛盾位

agger

其實好多youtuber我都有睇，但係得佢先有提起果張missing既相同兩個本地男仔，先引發到我再自己睇同開呢個post, 咁佢唔係賣樣，識得講故已經ok啦

呢個又唔係鬼post

無啦

個藍色書包仔都鬼喇 都唔係佢地既...

個導遊一定知啲野

果度長期落雨

大家好, 禾是will

之前睇nexflix 套don't fxxk with cats, 其實有諗過上bestgore搵返段虐殺片睇，但又過唔到心理關口去睇好撚弱雞

我1樓咪講左，詳細你睇汁啦

一堆話去落後地方抵鳩死
一堆又話港女唔踏出comfort zone
香港地女人難做

係？但我睇過咁多篇資料全部都係話民宿老闆隻狗，點解全部都係錯既料

屌又回帶

個背囊仔應該係佢地㗎喎
好似無人懷疑過呢點

巴打喺邊睇到話唔係佢地嘅？

原始部落識用化學物漂白

佢地個書包好似係黑色

果度好多毒犯

我睇資料有講話兩條女失蹤果條山路，其實係個嚮導之前suggest佢地行，個嚮導仲話同佢地一齊去叫兩條女行完留係佢山上既民宿訓一晚，但兩條女係拒絕左佢選擇自己上山，所以個嚮導絕對知兩個女仔果日既行程，會唔會。。。

個導遊屋企就係鋼琴小道隔離

呢個原因幾年前高登已經討論過，前排連登又討論過，最後都係解唔到

一定係俾人老謀嫁喇

但段片提到有兩個男仔都同樣神秘死亡，算係我睇到既新料，所以想再研究一下

係，但會係邊個呢？個嚮導？果兩個男仔？原始部落？民宿老闆？仲係好迷

個導遊去到民宿老闆屋之後叫佢地係出面等 佢入去間房睇下佢地係唔係度 都鬼喇

點解所有物品都會係個藍色書包果度 冇人解答過

屌那星呢個禮拜係咁睇啲懸案嚇撚到要開燈訓 見到個標題又忍唔住禁嚟睇

可能當地政府早就查到，因為旅遊業因素同貪污等將件事變咗個謎

lm

有聲

原來有咁多料記得以前唔知連登定高登都討論過，淨係focus喺相機入面啲相到

個導遊其實都幾老下，妹下妹下咁，就算佢有份應該都一定另有同謀，佢真係好怪，話要入房check既係佢，報警係佢，發現背囊個女人個老公其實係佢既助手（上面我無提到），過幾個月幫手執骨搵返曬啲殘骨又係佢帶，佢點都一定關事架啦

竟然引到美人入黎

係，佢似有份
但講到混淆搜查、仲要識永久刪除張相....唔講呢啲，化骨嗰part 佢都唔似識做

睇超長文話個背囊同d物品上面有指紋同男人dna
但個差婆定檢察總長完全唔理
連match database/ suspect都唔做

仲好似話有一個指紋係有match 到database
但差佬完全唔跟

似係收撚左錢

直情警黑合作啦

邊個查就死邊個
點敢查

Will之前講話，日本有單殺人case都係類似咁，過咗勁多年先Match 到database，之後再拉人

果個係工人因為打交個dna upload左上去datebase

最尾導遊名張相係真..?

唔係蕩失路, 餓撚死左, 最後俾熊食左咩

有fd去都去過佢想同女朋友去買手信就同左個踢緊波既青少年，一睇完出去就比七八個青少年守護條路要佢比錢

原來連登咁多人睇阿will
我覺得佢做資料蒐集得好詳細
鋪排好
而且特登翻譯字幕做正體字
好有心做

睇咗多媒體有冇先
不過貼過嘅人我都block哂 暫時我樓上冇

真，做咩咁問？

你覺得似係咁咩

有時d部落比你想像中更接近現代社會
除左重係土屋草屋之外
重有國家資助去呃旅遊人士去睇土著

我都係咁，夜晚轉去另一個city，到左我自己開google map搵路返酒店，明明勁近，跟住有兩個男人懶好心問我去邊帶我去，行左勁耐先去到酒店門口，跟住就叫我俾tips佢地，我初頭唔肯，佢地磨左勁耐我費事煩俾少少錢打發佢地走，但呢次只係其中一次，仲有另外幾次我都費事打咁多

wrong turn

Will 真係好高質
同類型淨係睇佢同01檔案
好少有channel 做埋廣東話

呢兩隻荷蘭妹應該都係比人殺，仲要係殘殺果種，巴拿馬政府為左唔想影響旅遊業就禁住單野

大家支持埋台灣人DK嘅異色檔案呀
佢有段片講彥霖㗎

睇過摩洛哥殘殺荷蘭妹果條片，成個頭用刀慢慢割出黎真係痴撚線

邊d國家？

又冇人講
當年高登開左好多個po 討論
我記得有巴打仲話要去埋巴拿馬

大家好 我是DK 我是di嫂～

比熊食左果個係墨西哥

娛樂台嗰班另計
佢哋見到所有女人都會精蟲上腦
個個po都係講鹹濕野

點解自己個人on99咁撚蠢都可以咁理直氣壯

冇閪屌個人係咁
賀爾蒙失調，體諒吓

外國嘅治安比香港差好多（台灣例外，同香港差唔多），唔好用香港嘅戒備心去看待其他地方，嗰兩位就應該係疏怱咗呢點先出事，如果我去旅行基本上食完夜晚飯就返酒店，最多再行下夜市呢啲旅遊熱點之後都一定會返酒店。

菲律賓旅遊區夜晚，都唔敢走到離酒店好遠

好撚多精神病人

我都係睇完x調查 原來後尾有新神秘相update
當年好多高登神探傾

無去過 但睇節目知有一堆騙子同咸濕佬

美金無攞走都有問題 分明兇手故意放

記得呢單睇過條片係幾個男人笑嘻嘻監生劈嗰女人頭落嚟，完全野蠻冇血性 ，人類陰暗面係可以可怕到你想像唔到...

挪威同丹麥

隻狗到底有無俾佢哋 因為目擊者好似無見過隻狗？

陰謀論

哇好大嫌疑

原來有指紋都唔查落去 第三世界係咁上

人類係最兇殘嘅生物

我諗東亞除支那 普遍治安都唔錯
東南亞中東非洲南美真係隨時俾人溶咗都未知

係邊個做其實都冇資料同證據 始終data俾人修改晒
肯定既係政府冇能力/唔敢捉個兇手
但估計政府係知咩人做

放個背囊係度 連埋手提相機
一黎暗示政府同佢屋企人唔洗再搏命搵果2個女仔
二黎似係發出一個警告俾全世界 係巴拿馬會隨時冇命 唔想咁多遊客黎旅行騷擾佢地

佢係咁多個做得最好 雖然有時都有錯漏但會有最update料 明顯有做功課

有d直頭為賺錢扮土著

可能用腳架，又或者有。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。 。。。第5個人

無人知，得民宿老闆自稱佢叫隻狗跟埋兩條女去行山

其實歐洲都唔係幾好，人在巴黎喺天黑曬之前就好返上酒店啦意大利尤其南部嘅治安又係極差

至於美國雖然唔太清楚，但佢哋每個人都有一支槍喺街度行真係搞到我好冇安全感

都係演員姐
邊有咁多土著吖

模糊到咁 唔似腳架 應該有人幫手影喇

唔會第五個人
有指紋一定揾到出嚟

羅馬巴塞巴黎好似都出晒名

睇得多呢d

旅行真心覺得去日本 韓國 台灣 就算

費事搵命博

下？個政府點會咁做去打擊自己旅遊業，雖然唔知旅遊業係佢果到佔幾多比重，但應該唔會特登咁做，似係想俾人知道佢地死左盡快結案就算

好似will咁講 咁多張相無理由會忍到手唔影狗
如果係咁 民宿老闆點解要講大話 會唔會係知情者？

有時睇d女仔單拖做backpacker去落後地方 真心覺得玩命

基本上一出咗東亞地區旅行就要提高戒備心，可能真係東西文化唔同，就好似今次疫情咁，相比全世界，除咗支那之外嘅東亞地區都唔太多人感染到，反觀南亞、中東、歐美、南美、非洲呢啲一係真係落後地區，一係就真係文化問題，係啲人真係唔會戴口罩，或者唔信戴口罩有用，所以先死咁多人，然後疫情一好返少少又即刻鬆懈曬又反彈返

巴拿馬個總統同我都有啲交情

係兇手想俾警示姐
政府當然想平息件事 但攪到咁大獲 寧願花人力物力去搵人 都唔肯盡力搵兇手就結案

姐係話政府寧願犧牲一下旅遊業 都唔願意去處理某啲人/組織

當地人d口供都怪怪地 所以我覺得當地人都清楚係咩一回事

佢d片好高質
有無人知佢係咩人？台灣？

民宿老闆係女人，我諗唔到咩理由佢要害兩個女仔，導遊就話劫色，可能真係隻狗有跟去但無影，如果老闆娘講大話，咁可能佢係同謀之一

好似係上海

又似係，應該係黑社會/大毒販之類既人做，政府知都唔敢捉所以就咁用意外結案，如果係咁，個導遊即係唔關事？但佢都好可疑下wo

個個都以為佢台灣人，我初初都以為係，但有人話其實佢係上海人

上海人嘅話 佢對d觀眾算係幾有心
YouTube d 片全部繁體字就翻我地同台灣market

一世都唔去菲律賓
唔係話乜，當年睇住個直播真係有陰影

當年lunch睇到 嬲撚到

年經，唔悶咩？

唔開心又係咁劈
開心又係咁劈
點解唔笑住劈

睇佢啲片就等於愛國？
咩邏輯

邊個係will, 有冇ink?

根本老實，香港嘅治安真係叫非常好，可惜俾支那搞衰晒

歐洲一體化之後已經俾班東歐移民同之後嘅中東難民搞死晒

菲律賓？人質事件？
Sor 世界大把地方去但一定唔會係垃圾菲律賓

佢地果邊係毒品交易熱門地點。同墨西哥無咩分別
日日有槍殺。主要都係打劫。捉走啲女人

x 調查

咁不如唔好提隻狗

Will應該係大陸人, 佢講個 "1"字唔係正統是"1"字音, 係讀"邱", 台灣人唔會咁讀

留名，真係好恐怖
都唔明點解成日都有女仔話鐘意獨遊

捉住女人做嗰啲？
記得睇過新聞講。
都唔知咩政府尼，由啲犯罪份子咁做。

可能見啲人去完話：小心啲冇事囉，嗰度都幾安全架。

就真係覺得一定冇事。

呢單新聞發生個時我剛好個晚去到個個城區

拉丁美洲到東歐，失蹤女性多到你唔信
打毒針之後迫去做雞。樣衰去啲貧民區\工人多地方。24小時俾人屌

上次去維也納。我包左車去玩。個司機都問有無興趣娶個歐洲女人。佢可以介紹5千歐元可以娶到個。

就咁行行下街，打你針咁？

我睇外國新聞係呃你去邊度邊度返工。

捉左先打針。佢地好多都睇你單身遊客/無男伴會跟你去酒店。再捉
本地女性就呃你見面再捉。去到歐洲真係小心啲。啲警察好流下

酒店捉人，你邊度聽？
早一兩年，有個中國女仔，微搏話去巴黎，差啲酒店比人捉。單野好多人講。

BTW：我成日叫啲FRD，不論男女，去歐洲要小心。尤其東嗰邊。打荷包事少，最怕比人捉咗唔知做乜。
有個男仔FRD，平時冇咩危機意識，直頭叫佢一個人的話，就咪去中／南美。

我無去到咁下面，我去到fes就要走，不過聽返真係好恐怖，我俾人追住呃tips變成好小事

其實大部分都係講下冇咩勇氣的
但我最驚係個心態
成日都似想證明自己咁
又崇尚人地歐美女人獨立女性形象
實情係每次旅行都好似揍女咁

咁睇黎話deepweb會賣女人俾人應該係真，呢個世界真係好黑暗

仲有話果段日子潮濕
但搵返個背囊係乾

突破盲點

之前聯合國出過報告有講。歐洲販賣女性好嚴重。一年有成萬幾人女性被販賣。未計失蹤，被殺女性

莫講話女啦，男都咁話，
最怕係有心人裝你冇心人。
以為得自己一個，可能已經成班人等緊落手.
依啲地方仲要本身治安唔好。

作為一個俾客仔放飛機嘅導遊
痴線到上門要求爆門
個女嘅開左門搵人
起房入面竟然停留左30分鐘

尋晚都睇咗Will
覺得嗰兩條女某程度上自己攞黎
喺一個人生路不熟仲要係叢林探險

講真啲女唔識死。去啲東歐酒吧/夜場玩係好危險。出左事真係生不如死

成個國家都落後嘅時候，好多野都有可能性，巴拿馬警方係咪真查都唔知啦
啲所謂證據所謂疑點又唔知係咪偽造

屍體都有得買

黨媒都有YOUTUBE CHANNEL既

呢類片全部開兩倍速睇

一定真
有一單係直播強姦殺人
兩個人，一個自殺死，
一個係香港人，判左坐一世

佢話條片係YOUTUBE有就睇得
係咪喜茶係香港開排隊飲就冇問題

呢d大部份都係大陸人
全部轉晒繁體扮台灣人好嘔心
如果你懷疑佢係台灣定大陸咁9成係大陸
如果係台灣既會有陣本土味(唔知點形容…個feel？氣質？)
好似異色檔案同cheap咁一睇就好台

佢無講錯wor
D蠢閪白人女人單獨或者結伴旅行出事已經唔係第一次
呢d蠢閪自己住歐美安全文明國度
不知世途險惡人間疾苦
以為去呢d危險國度係刺激、adventure
咪搞到命都無埋
之前有單又係兩個北歐女仔去摩洛哥，比人姦殺
兇手仲要拎佢手機登入fb玩殺人直播
跟本文明世界同野蠻國度係要分隔
但硬係有d蠢閪要不停用生命付出代價

唔係直播，係拍片出售

用殘體又話人用殘體
用繁體又話人扮台灣人
夠晒難服侍

有冇呢單野睇返？

想睇大陸片實大把借口

毒撚好恐怖

source?

咁佢真係扮喎…
通常呢類youtuber人地問起多數會特登迴避左台灣定大陸
唔係扮係咩？
大陸人youtube用殘體無問題喎
大把人用好似咩子柒王剛咁

Look at this video of the one girl being decapitated alive

吳志達

我同巴拿馬總統都有啲交情 有佢照住唔驚既

thx. 依單聽過。當年，今日睇真啲用成兩星期講。

聽過。話時話，啲屋裡面幾靚。

youtube多台灣人都講得出
自己去睇下top10中文channel有幾多個用繁體？

咁癲
我見ig好多鬼仔鬼妹鐘意去摩洛哥度假

見過好多相，啲屋／酒店室內設計夠EXOTIC，夠靚。

紐約中央公園跑步都高危啦
何況巴拿馬

高登個陣已經好多人研究啲相

巴打浦開deepweb?

下？點解無聽過既？香港人咁有無新聞講過？想睇下

點解好似無人查過 袋入面嘅物件上嘅指紋？定我miss左？講到有張相係經電腦刪除，犯人好大機會 留指紋係 相機/電話上面。

因為睇佢地嘅電話紀錄 都唔尋常

真係有片？有無勇者睇左，會唔會好恐怖？張要做定心理建設

無記錯係話有查到指紋但無發現

唔記得人哋邊條片有講過一兩句支持人爭取自由
同埋好少大陸人支持之餘仲將自己啲片特登轉繁體字上載
我自己就覺得佢真係好有誠意同大陸以外嘅人一齊討論案件

不如話佢紅咗之後就成堆港台人
個個都改名XX調查咁衝出嚟
又學晒人哋啲方式分鏡背景
有個仲抄埋封面字體設計用色
佢本人都完全唔介意

如果係大陸人就要反
你唔反下品葱啲人

題外話
想知台灣個單母女出𨋢後失蹤事件

如果比人捉左去玩又點解有得報警
如果意外係又點解個書包相機整齊咁出返黎

睇老K條影片，入面講到

1.發現背囊個女人 原來同 個導遊有關係
2.而且 個導遊 仲要只做女性生意，
3.仲有 咁快可以搵到 殘骸等等，

都好似 指證 係導遊就係兇手/共犯。

你都幾ON9咁就叫唔肯跳出COMFORT ZONE

有時有D野叫量力而為, 好似你咁成日唔小心, 如果仲去做D自己唔熟既野就死得啦

巴拿馬唔係香港果D有曬指示俾你行, 走失左仲可以求救咁架
果兩條女擺明就ON9, 自己唔熟路仲夠膽行小路入去雨林, 咁蠢既行為被你解讀成跳出COMFORT ZONE

你睇返個d報案時間 同次數 都好唔尋常

正常第一次打電話報警 點會打一次唔通就 關機
每次都係打一次又關機，
最奇怪係有一次打通1-2秒就收左線，無再試打

同埋背囊入面啲野一定係第三者放入去，正常假設佢哋都會每人一個背囊放自己物品 點解一個背囊會有曬佢哋2個嘅野？

同埋個兩件泳衣係失蹤前，佢地係著住係身，點解又無啦啦 除咗出黎。

似係跳出safety zone多過comfort zone

總有d傻閪濫用comfort zone呢個字
以為自己做左d特別野好威威就做高地人
其實跟本就不值一曬，或者跟本只係好彩無事
慘在有d蠢閪聽左呢班人鳩up低估左風險
結果賠撚埋自己條命
呢類傻撚comfort 膠同左膠一樣, at others expense

始終男女有別, 世界就係咁
男既正常身型就冇咁易成為TARGET, 女既你除非又肥又壯咁啦
搶野又係搵你先, 強姦又係搵你先

見到有D女人成日講男女平等, 點解男人得女人唔得

香港都行唔掂就學人行D完全冇指示既山徑

想自殺都唔係咁下話

連去韓國都有堆人被人呃左去人地屋企
被人逼買D邪教野, 仲話去南美

依d地方你唔係賭王陳金成都唔好自己去啦

其實你前設佢地比人搞先覺得有問題
倒轉睇打一次就熄機係慳緊電
打通1-2秒就收左線可能訊號真係差
咁睇其實所有野都好合理

我自己就覺得如果有人搞佢地既
點解仲要咁大風險報警搞咁多野 擺個書包出黎都係同一個道理
係個森林入面一世都唔會有人搵到佢地條屍啦
而家咁做仲比人locate到位置

關機慳電係無錯，
但正常 失蹤後 第一次嘗試 打電話報警 都會試打幾次（正常情緒都緊張 希望盡快有人幫到佢地），

唔好話第三世界，香港已經係一個好例子，不過南美國家長年都包庇黑幫毒犯，政府極度腐敗

話隻腳唔似係被動物整斷

好多鬼國背景既youtuber 都會係自己片趁機讚揚鬼國
呢條友好似無試過 每段都只係單純以事件論事 唔提同topic無關既話題
除左佢自己要做足功課 呢點先係竟然連連登仔都有人睇佢既原因

香港接軌第三世界，有個3萬人犯罪集團

以為個世界好人多
早排先有位香港女仔去伊朗定埃及俾咸濕佬xx

wayne調查直頭抄到十足

歐洲都有人口販賣

我就係講緊佢 真係好肉酸

也許真相只有兇手才知道

又凌晨po片

吳志達？唔係直播係拍vhs紀錄行兇過程

影衰男人

冇睇過
係咪自己做資料搜集
係既都叫做ok既
連資料都抄就含撚啦

轉繁體就扮大陸人 用簡體就唔尊重
人哋用繁體擺明係因為YouTube多數for港台人睇啦
佢係扮台灣人佢唔喺自己大陸channel度都用繁體？
仲有睇一睇留言就知佢係大陸人嚟
要隱瞞嘅一早好似渣哥就hide晒啲comments啦

Natural selection

開場白都抄埋 又唔知自己把聲柒

通常？你去過問未先
如果你問咗又有觀眾答你
然後佢又blk咗你或者del你comment
咁先叫迴避同隱瞞
你問都冇問就喺度通常通常咁講
嗱當然如果你自己del留言就係另一件事啦

連登仔夠通常月入50萬啦

好想知黑色啲相係佢哋（lisa）影定係兇手影

未睇新線索，如果只睇原來既線索，記得睇過片講，其實有法醫詳細分析返冇真係好神秘疑點，包括點解骨白咗，腳掌咁完整都可以用正常科學就解釋到，但網上好多youtuber一定唔想講啲咁悶 咁掃興既野

我只係搵得返呢條link係比較接近果段片既分析，可惜係知乎網但唔介意可以睇住先因為呢度既資料夠詳盡

講返個分析係講Kris最後其實好勇，因為Lisanne率先頂唔住死咗或再行動唔到，Kris影相記低錄一人出發前既最後位置，嘗試喺石度寫sos，又搵紅色膠袋做marker記位置，有用既野佢全部有做齊，最可惜係Kris最後唔係爭好多就成功，佢好可能係冒險行繩橋求生，因為有繩橋既地方就代表可能係附近有人既地區，但佢過繩橋失敗

應該係死者影

解釋唔到
佢地兩個身上件泳衣 點解最後會係個背囊出現；
同 其中一個人條牛仔褲係河邊找到。

有人話wayne係共青團出身

睇完 #10更覺得Will嗰條高汁
短d但資料更多 講解得更清晰
同埋對比之下 #10嗰條好大陸

樓主係米岩岩睇完X調查

有 東歐同南歐都好危險下

依家明知有大量疑點 都逼唔到巴拿馬重新調查 d關鍵證人又「意外死亡」

你口中既閪女人見識多過你遊歷多過你你繼續對住個電腦打飛機啦

第一個重大疑點，點解兩條女會偏離小道走入叢林
如果之後浸溫泉張相係真，咁就解釋到點解佢哋會走入去
就係喺嗰度識咗兩條靚仔，一齊入去浸溫泉

睇咗DK講井口真理子喺台灣被殺案更加感嘆
一次trip遇到兩個的士司機 一個真好人 一個死變態
咁就令佢客死異鄉

硬係有啲女仔覺得外國好安全，外國人一定好nice

我唔覺得呢件事真係意外，講真，如果係出左意外，我手頭上有電話相機而知道自己就黎唔得，我點解唔係電話相機留字留片講遺言俾之後搵到自己既人知咩事？
另外你留意返，佢地試打電話出去既時間好有規律，試問係荒山野嶺要求救會唔會定時定候先？全部電話都係朝早10點幾下畫1點幾同4點幾打出去，淨係呢點我已經覺得打電話出去既唔係果兩個女仔

就係睇完先開呢個post

影相第5個人呢

如果係咁，毒犯嘅可能性好高
要用到你電話應該唔太難

係你後面

冇睇字，啲圖風景多唔覺有片

好撚寒呀仆街

打緊急電話唔洗解lock架，你部電話打lock左都打到112，你可以試下，任何人都打到

當年依個case出嘅時候都追左幾個post 估唔到X調查講會見到依張玩水相
個人覺得要解釋成件事又合理要包含意外+謀殺兩樣先通 任何一邊都會有解唔到嘅部份
我偏向個導遊同旅館老闆全部都一伙 事發當日佢地喺山度遇到兩個男仔一齊玩（可能仲有一個） 依兩至三個人都係俾左錢導遊 入面嘅人色心起想強姦 後來事敗俾兩個女仔走甩衝左入山度 之後嘅幾日有場追逐 其中一個女仔發生意外重傷 另一個女仔就想用佢部電話報警 可惜唔成功
最後就俾人搵到殺左分屍 至於藍色背包就係後來果班人擺出黎 用黎誤導依件事係意外（當然佢地唔算高智力 控制唔到調查方向 只係佢地有錢收買警方令到調查中止） 兩個男仔同導遊都係黑吃黑滅口果種

但係死撚左

其實要破案，可以從當地政府同警察入手，佢哋個反應，肯定係知道內情

落後國家冇咩懸念 上次日本神社仲神秘 屍體都搵唔到

背後有乜野勢力可以為左保呢班人
而令到成個政府都唔敢再掂呢單案直接close file?

呢單野早兩年都有連登post

好多殘殺女性案件d兇手就係偏激仇女撚

咁味死左囉

閪蠢女之所以閪 係自視過高 無危機意識
無身體條件 無急救知識 無冷靜思考
想點就點 以為自己咩都得

就d單案講
先唔講陰謀話比人殺
就大部份人認同嘅官方說法

兩條女咩裝備都無
離開主要路徑入雨林(有相証實)
跟住有一個受左傷
另一個騰晒雞唔知點自救 電話又唔識打
又無野外求生技能
最後死埋

dd所謂離開comfort zone嘅「遊歷」
除左付出左自己嘅生命
一無所得

發現Lisanne同Kris都幾高大，分別有180同169cm高，仲打開波，照計體能一定會比個老導遊好，導遊一定冇可能一個人犯案，唔知當時有冇調查埋佢個仔同佢個助手呢

尋晚睇完，我係另一個X調查都推番上來話呢張相真係第一次見，明明早幾個月翻睇呢單案都唔見有人講呢張相

討論乜柒講咗咁多年咩結果都冇喺度傾完都唔通就有

依樣真係難講 如果有人去查應該查下中間段時間呢班人有咩錢銀往來 亦可能因為依件事令到外國風向覺得巴拿馬好危險 政府同警方搞左幾個月都想收皮唔查 當成意外最簡單又完事 旅遊業又正常番

但非意外，他殺最大問題係，如果根據分析，包括當地人提供既資訊，兩個女仔根本係走咗入個鳥不生蛋既地方，係連土著同導遊根本都唔會亂行既地方，所以如果話有人綁架，想強姦或殺佢地，都只會有機會係土著村落既人，而唔會係普通遊客或者黑幫之類

正如我想強姦人或者毒犯想搶錢，我諗我都唔會發鳩癲要走到入亞馬遜森林，食人河做呢啲嘢掛兩個女仔入既地方係冇人會想去既地方黎

成個世界都係dd人

又有另一單兩條歐洲妹去摩洛哥d荒山野嶺 玩紮營結果死晒

其中一個頭都比人斬甩埋

d個世界充滿惡意

你覺得美好係你好彩出身喺好地方
好彩見親周圍都係好人

但只要你離開comfort zone見到世界真實一面 你就玩完

兩個傻白甜歐洲妹

bestgore有斬甩頭段片

唔好話dd係特例
應該話你可以好安全成身名牌手袋銀包手機相機超過10 萬行出街都無事
喺全世界嚟講先係特例

啱 其實我地都只能估估吓 對案情0幫助

我都明你嘅心情 但好似冇咩必要 可以係條片下面討論

嗰啲講話離開comfort zone去見識下嗰啲人其實都無離開過comfort zone

見識多遊歷多都要有命返黎先得

又玩victim blaming

確實依d野應該推俾更多人睇 特別係女仔

到時你開，我會入去追post

真 睇過佢啲片就知佢係知識份子
內容高質 有繁體 早期我記得佢仲要廣告都冇開 諗唔明點解唔睇

我覺得每條片都出po好d 依d野應該推廣 唔係話唔俾 不過開討論區圍爐作用不大

張相係真咁邊個影
有5個人？

咁啲天文學家食曬屎啦，係咪研究成個無盡既宇宙又去唔到又無結果，咁係咪唔研究得討論得？就係無確定結果先有討論空間，你唔想睇咪出返去囉有人迫你入黎睇咩？仲有呢到係討論區黎架柒頭，你係柒頭呢樣野係fc左事實黎，咁咪無野好討論囉ok

張相濛到咁，你話係 689 同 777 都得啦

佢啲片之前有講過下啲英文term,發音都好標準下

你對返佢地高度，髮色，地點，就知張相真既可能性好大，你有興趣可以上reddit或者其他網睇下，好多人已經分析過

屌 以前高登都討論左幾年
唔好再曬時間好冇

我睇完條片都想問
張相咁濛應該唔似係用腳架影

張相濛到咁，根本無法證明相入面嘅人就係嗰兩條女同離奇死咗嗰兩條仔，除非搵到另一啲可以清楚認到晒四個人樣嘅相或片，否則齋吹真係信不信由你，我就覺得無謂浪費時間。

講錯

我覺得反而係屌返佢個啲連登仔好感性
同埋應該個世界係好純
未出黎碌過

係講緊啲人（尤其是女人）
抱住冒險見識世界心態 攞住少少錢呢度去個度去
但無諗住 無事返返黎講自己經歷其實好大程度只係佢好撚好撚幸運
仲要以為個世界係真係好多好美好既地方事物
呢啲戈我估佢一生人無點出黎碌過 一生都有人睇住有人錫住

Child登係咁

男仔去南美都要小心？

有文講隻狗唔係民宿主人而係trail起點附近餐廳嘅

係我做既

你呢啲人唔出事咪叫好彩
我就行出街都會望下周圍有咩人條路有咩
入餐廳會坐望住門口既位
去旅行入住宿同人同𨋢會等人禁左再禁錯既樓層等人走左再禁返自己樓層
咁我係咪有問題？
你仲要自己都識講自己偏偏係唔小心既人
當錯係笑話既 好易會令自己失去應有既戒心同對自己只會愈黎愈鬆懈 慢慢錯既就唔係小事錯
可能去旅行行錯路不特至 明知眼前條小路感覺到危險都唔肯行大路行耐少少 啲出事位咪係呢啲位

跳出comfort zone一回事
你去盲目相信/以為世界係美好 人係和煦既 而無戒心咁去所謂「冒險」「見識」係戇鳩
無事既 係好彩

咁踏出comfort zone唔代表要踏入去war zone嘅...

好多人住慣安全地方，唔信呢個世界有啲地方咁恐怖

係

根本你個額頭寫住「羔羊」
比人打劫事少

捉你去做奴隸先死

唔好講遠
剩係支那大陸都好多dd事
女仔比人捉入深山做「全」村人老婆
戲都有拍過套「盲山」

你幾時有心情去台灣自首？

要令一個人失蹤真係太易 男女都要小心

一生都有人睇住錫住嘅人會肯去呢d地方?
可能其他人會，但港女一定唔會

純粹意外

起歌

好撚同意
好似早排嗰個歌手仔陳慧敏咁
去埃及玩傻下傻下跟咗個埃及佬返屋企
結果俾佢非禮
保得住條命都算好彩
防人之心真係不可無
唔好去到異國俾個氣氛影響咗就變得鬆懈

安全意識問題人無事番到黎咪欣賞 去埋啲雨林失蹤左真係唔知講咩好

冇咁多人有你咁好記性

天真仔
如果唔係暗網啲嘢點嚟

個陣聽d女仔朋友講話中意去邊到旅行, 我話旅行好危險。個個係到鄙視我 我都唔知講咩好, 我一個大男人都驚, 佢地真係以為人地有心捉佢去強姦去做性奴會捉唔到咩 唔好話我睇唔起女人, 事實上就係女人天生體力弱過男人好多 ,個情況同放個人放一堆獅子老虎中間冇分別

娛樂台狙擊得人多

導遊

嗰張消失咗嘅IMG509係點出返嚟

唔好比link
一陣間成班細路仔入去挑機比人捉哂就好笑

其實林奠都係閪蠢女人
只不過佢有權在手

唔肯定係咪IMG509來
係2019年一本雜誌登出來既照片
Will講既detail係得咁多

其實張相都係後來比雜誌登出黎 啲人係覺得呢張先係消失左果張相
但事實係大家都估估下
咁張相唔講 講兩個男人 反而令人覺得件事唔簡單

女仔係真係要聽人講
文明國家嘅人先會同你隔空對罵
唔文明國家嘅人一早郁咗手

真 當年睇住直播 全家都話一世都唔會去

我係偏向 高果個係金髮 另一個係橙髮
橙髮跌左落果條繩做既橋 頭部受傷
金髮就影低左佢後面想比佢睇 咁就解釋左點解會影後尾枕
至於點解我會咁估
因為手機咪話頭一日仲係有想求救 但有輸入錯密碼
但之後橙髮部野開始第一次輸入錯密碼 我認為呢個時候橙髮既手機一定唔係橙髮用 但之後又有求救電話（唔需要輸入密碼都可以打既線路）所以一定係金髮用佢手機黎打

大家點睇

導遊未同兩女匯合 但佢都有機會知佢地行蹤既 姐係佢地去之前除左問宿主仲會問下導遊意見掛
隻狗先奇怪 個宿主話跟佢地行左好耐先番黎 但啲相一張都冇狗

個陣都有追post

依家係咪有新料？
我加咗星號夜啲慢慢睇

個陣後尾有搵吓當地行開嘅人訪問
再跟住相嘅地方去睇吓個啲地點
發現條路好難行
更加顯得出兩條女唔知做乜9唔搭8去咗呢啲地方

睇呢個post最緊要係咩呀？
踏出 comfort zone

美國比你買槍
但拎槍出街係兩回事
就算係德州，都唔會人人帶槍

斬首都算係quick death
算唔錯架喇

嗰兩個女仔好似都係第一次出國
當然如果將死亡都當係見識
咁佢地又真係見識比我多

講comfort zone多過討論
屌

可以講嘅x調查條片都講晒

其實無咩好講

正路就係俾毒販謀殺或者俾人強姦啦
呢啲落後地區，要收買黑警有幾難

邊有咁恐怖 講到歐洲人間煉獄咁
你唔好走去啲危險區域就冇事啦，而呢啲危險區域正常旅客，甚至住係嗰到嘅人都唔會去

好似手槍易收埋，唔帶得出去？

撐你

旅遊區最多扒手

張相可以ignore啦
本雜誌為咗make noise特登整出黎都唔奇

涉事主角好似1.84m高

唔係一刀過，係扯住頭髮又割又切幾十下先劈到落嚟，成個過程條女重叫緊救命...

又高身材又好又靚女 本來係人生贏家

雖然係大陸人
但will我都有追
個節奏幾好

尤其係啲冇咩危機意識啲人，
見有啲人自己去，好彩冇事，
就以為自己去都實冇事，就鬆懈。

有時聽啲人去旅行，比人偷依樣，嗰樣。

好多人自己對號入座

講真話真係難聽架
由班人自己打飛機啦

到底隻狗點解會返到屋企？

乜鳩

我覺得一個金髮一個棕髮
所以我唔知你講緊邊個

我同你接近嘅
我覺得係Kris受傷先，然後lisa影畀佢睇
之後唔知發生咩事kris可能死咗/失去意識
lisa用佢部手機入唔啱密碼 咁
相機我開始諗緊會唔會係想用閃光燈求救
但反而引咗啲唔好嘅人過嚟
最後就兩個一齊畀人殺咗

我哋依啲喺第一世界或者已發展國家或城市長大嘅人係好難明第三世界國家嘅人點生存。

由生活習慣到價值觀到體制都可以好唔同，對我哋依啲第一世界嘅平民嚟講佢哋好痴線，但事實上佢哋真係見怪不怪。

佢哋平民仇富係唔會去華爾街佔領，小則用石頭擲你間屋，殺你隻狗洩憤，大則害你全家。再唔係就窮到得一條路揀加入黑社會賺錢，配合政府一齊貪污腐化，搞到世世代代都翻唔到身，係深層結構問題。

係有啲離題，但無需要屌班女仔去旅行呀

可能被姦殺

我覺得根本講大話 無跟過兩條女出去

推

其實有d唔明點解民宿主人隔咁耐先報警

隻狗自己返左黎，但女女不見了
你都係sense到佢地唔見左先會喺民宿周圍搵
同時民宿主人理應有佢地電話
佢動得身去搵，assume佢都有search前search後打比佢地
有打比佢地就會發現佢地電話打唔通
我當呢2條女有時會唔返黎訓
咁第2日導遊黎左發現兩條女都未出現
第一件事係搵佢地房而唔係報警先﹖
講返轉頭你借得隻狗比佢
都你覺得果個地方有一定危險性
咁點解成晚冇返都唔覺得有機會遇險？

另外一個奇怪嘅地方係冇人睇到隻狗一齊行山
以及如果兩人遇險，要靠隻狗求救
supposed會綁d野喺隻狗個身
等佢出去求救
唔多覺有提過有呢d

仲要係佢地去果程其實係要坐車
即係隻狗行返返屋企

我樓上都提過 分分鐘知情但有人俾壓力無講實情

以為睇緊感情台
連登毒撚真恐怖

以為有啲咩探險天才歷險記分享

屌你老味原來係啲弱智仔

真心自己都做唔掂唔好學人講大唔大膽啦

東亞國家治安不嬲好好
預左比人話五毛，但平心而論中國既治安同歐美比其實唔係特別差..

笑撚死

巴拿馬咁多毒販私竇
又同政府黑箱

睇左幾條另一個叫小烏既片 都係大陸人
有條片佢講到話武肺有可能唔係係中國傳出黎 源頭可能係其他地方
即刻以後都唔再click入佢啲片到睇

狗根本冇跟埋去既機會好高
有跟既話冇理由一張相都影唔到隻狗

有冇link?

踏出comfort zone進入horrible zone？

但係你可以睇曬？你個心臟都幾勁，我驚我睇到暈低

唔記得啦好恐怖

唔多熟，其實巴拿馬政府係民選定獨裁？

3個接觸過既人都要死..的士佬都要死
點解民宿女人 約左行山果個guide又唔洗

因為佢地可能係整死人果邊既人

咁張相confirm左未姐
影到144p咁

個總統話叫做民選
不過好在做5年無得連任

唔似俄佬做戲總統總理換嚟換去
更唔似支那咁無恥改憲法

但問題係當地(其實普遍中南美洲都係)
黑幫仲勁過政府

其實個feel好唔真實

似鋸公仔
正常人唔expect人可以做出咁殘忍嘅事

但現實就係咁殘酷

人有分高級低級

好撚長不過好撚詳細

呢條友嘅風格同個叫「馬臉姐」嘅youtuber好似
唔知係咪識

諗清楚先好入去睇

我當下反應唔係驚，而係好憤怒，一路睇一路揸實拳頭，個種兇殘係呢世人第一次面對咁大沖擊

有少少奇怪
其實隻狗有無跟佢地入去?
如果隻狗有跟的話, 司機同路人應該會認到喎

馬臉姐好淫

你睇左？有無重點分享？

佢地到底係房入面做過乜野 要停留30分鐘咁耐

同埋講真 用得chemical去漂d骨
如果好似上面有人話會唔會食人族果d
呢個機會都好微
我當你食人之後都唔會咁好手尾去漂d骨
漂骨＝似係一d對犯罪／forensic science有少少認識既人會做既事
食人族未必會咁做
你話佢係hannibal咁就冇得講

有無人睇左講下個恐怖指數？唔敢入

之前睇過有篇野講搵到個袋果個女人同導遊好似係識既

好彩呢單捉到曬啲兇手

果個女人個老公係導遊既助手，你話有無咁橋？

我同巴拿馬總統都有啲交情,我打電話問下佢

搵到袋個女人係導遊助手個老婆
但個女人冇去過酒店架嘛
同埋係酒店老闆娘+學校老師+導遊三個入房入左30分鐘 當晚先報驚
但導遊又*好似*有不在場證據
去prove佢冇整死到兩個女仔咁

唔知當地個圈子係咪真係細得咁交關
但d咁關鍵人物個connection近過電視劇

但又咁諗
如果佢地真係有古惑
點解要呢個女人拎返個袋出黎
真係想拎d所謂線索出黎擾亂﹖
但本身呢件事係毫無頭髓咪大家去查
反而佢拎左個袋出黎令件事仲多左人關注
起碼你唔交個相機出黎
之後d人都唔可以follow條路線去行一次

題外話之前未睇過呢個youtuber既片
但我覺得佢講野好慢
頭先係要加快1.25去睇條片

但如果接通到1-2秒
正常人都會瘋狂打啦
唯一求救機會都唔好好利用佢 反而係熄機繼續行
而另一個人(假設真係佢地兩個打)知道有1-2秒通左 點解又冇勸佢再打？
有少少違反左一般人係緊急情況下既做法喎
你打得緊急電話都係因為出現緊急情況先會打姐
既然佢地打左一次就收線 可唔可以證明佢地其實唔算係緊急情況 只係想試下打唔打得通電話？所以先會咁regular地係10點同1點打電話？

當然個前設係電話係兩個女仔打的
如果由第一個電話都已經唔係佢地打既話 咁我前面既野都會被推翻哂
只會係兇手為左撚你地先整d懸疑點出黎俾你地估

如果由佢地失蹤第三日(?)開始搜索既話 照計佢地仲未出事 仲係森林到搵緊出路
發左咁多人手搵點解仲未搵到？甚至係佢地既標記點解都好似冇話過搵唔搵到
利申：未睇知乎條link

好多年前睇過
到家陣諗返起仲有畫面
想嘔

男人都死鳩埋又點解畫

係喎超似

男人穿鑿附會啫 張相都唔知邊度出嚟

用番基本嘅推理原則

Occam(奧坎)是14世紀的邏輯學家，主張當兩個理論的解釋力相同時，較簡單的理論勝出。奧坎自己用剃刀來比喻這樣的想法，當一個理論中出現了複雜又不必須的部份，我們就應該把它們剃掉。於是這個原則通常被稱為奧坎的剃刀(Occam's Razor)。

然而，當兩個理論相比，我們要怎麼知道哪一個比較簡單？根據Jaegwon Kim，奧坎剃刀的標準定義是這樣的︰
1.除非必要否則不增加Ontology。
2.如果可以用比較少的假定(assumption)來處理，就不預設多餘的假定。

明明較簡單說法就係兩條女蕩失路死左
係都要加一堆嘢落去

溫泉影相個兩個男仔會唔會係助手同佢個仔

美國要睇你係咩地方，去之前都好似你咁諗，覺得周圍既人都袋住枝槍，但其實唔係 不過一般個天一黑我就唔夠膽係街出面，vegas因為多遊客所以夜晚都好安全，條街好多人，自己行都唔驚；san francisco 先怕，夜晚六七點個天黑到一個點，而且佢地唔多街燈條路黑曬咁濟，跟住行翻去airbnb個度，有幾個人同你搭訕問你買唔買weed 或者夜晚八九點等巴士周圍一個人都無，得啲露宿者係度望住你，即刻拎部電話call lyft

以前嫌棄香港條街太多人，夜晚都有人係條街，其實咁先好，真係安全過自己一個係條燈又無人又無既街行

諗起《保持通話》

個個都講緊酒店老闆同老導遊係兇手，咁佢地既殺人動機係咩先？兩個女死者都係因為計劃臨時有變先住呢間酒店，老闆娘同呢個兩個少女應該真係乜野關係都冇，兩個少女咁懸案死左，唔驚會影響埋佢生意咩？老闆娘真係好難做得成兇手，同埋佢真係冇必要講大話，除非有內情唔知啦

其實點解隻狗跟住佢地出去就一定要之後都繼續同佢地一齊行？
隻狗同果兩個女仔好熟咩
一齊出完門口行行吓想走唔得

其實根本重點唔應該放起第一日之後嘅野
由打電話嘅時間去睇根本好明顯唔係本人打嘅
求救會日日好似跟schedule時間去打？
第一日打sos會分別兩部電話打一次就算？
第二日打sos接通左兩秒斷線之後唔即刻起收到嘅地方繼續打電話，而係隔左6個鐘先再試？
我會採納兩位遇害者起第一日1400-1600已經被控制嘅講法多啲
所以與其討論之後發現好可能係被過濾嘅證據
不如討論出發前不尋常嘅地方

台灣公園殺小明友都有

其實做乜嘢要跳出自己嘅comfort zone？
我喺香港生活咁多年一次都未入過自己嘅comfort zone？
我好懷疑呢個世界有冇呢樣嘢

接下來，讓我們把時間推回到1997年6月30日。

最唔明係，喺果D地方殺左人，搵個位堆埋條屍咪得囉，點解要攪咁多野，完全唔明個動機

邊個警察?

比香港犬查案一定好快破案

冇可疑

當時好似話仲有撞錯密碼記錄

帶埋啲見識落地獄

被愛国

係，因為依啲地方人同人嘅關係係好密切，你屋企無蛋係會去問隔離屋借，因為無超市無711，唔同大城市。

基本上可以成條村嘅人都係識，例如市集識、教堂識、仔女學校識、親戚嘅朋友識，再搭上搭就成個區嘅人都識晒

而且如果背後有有背景人士參與，可以控制到嘅範圍就更大。

X調查真心高汁

條片依家應該搵唔返
因為條片搞到bestgore比人告
好似話永久禁止係bestgore播

睇睇下會比佢帶左入去
有時會驚
不過佢就好在唔係單一話題
有時講下大賊 有時講下船長棄船
唔係次次講未解案件

睇左部分上面好多英文果個blog
blog 主係主張foul play involved
意外機會唔大 (part 3 最後有講)

另外有一段係講個guide F, 亦既係果osman(定唔知另一個)既 step father
果2個男仔係當地local gangs
仲有游水果張相見到2個男同2位事主 姐係應該仲有更多既人(可能guide f 影相)
On guide F's TripAdvisor review site, there have been 27 lovely positive reviews so far. 5 out of 5 stars. But 4 weeks ago, someone posted a rather negative review.

Sophie J. wrote around July 22nd 2019: "Great guide, but not for women traveling alone. - It took me almost a year to finally post this review. I strongly recommend women to not hire F as your guide if you’re by yourself. It’s a big contrast if you look at the other reviews, where F. is described as a very nice person, which he probably is for many people. I have to say, he’s very charming, funny and you can probably, as you will read in the other reviews, have a great day with him. Did a walking tour with him. He’s the guide that knows the area by heart. Not long after we left he subtly started to flirt with me and also touching me, first my hand, but also my arms, shoulder and legs, even after telling him many times to stop doing that. He wears a big machete and suggested to chop off my legs (this of course was a joke but still...). He has an obsession for Northern European women and I felt very unsafe. It’s a personal story, but google his name and you’ll unfortunately find more stories like this about him." - Date of experience: September 2018

終於有新線索

仲有除左#509比人用pc del 左 好多其他相都懷疑有photoshop 過..
所以意外說係不可信

咪係一開場就影住個女人上半身 未見到頭 跟住聽到刀斬嘅聲音 個女人喺度oh oh oh之後就冇聲了
然後個頭就比殺佢嗰個人當波咁踢嚟踢去再拎住啲頭髮展示斬左出黎既頭喺鏡頭面前

上面嗰兩位巴打講嘅說話雖然好撚難聽 但係呢種閪人（不論男女）老實講真係死咗都唔抵可憐 喺文明國家生活得太耐以為自己打緊機呀？
法律講咗話唔可以傷人 自己就有無敵金身咁 去邊都唔驚呀？
咁而家嗰把斬鳩你個頭嘅刀 咪教識你呢個世界係乜嘢一回事囉

下面成班發癲女權撚希望同個女人同一下場 斬佢嗰個固然之係大錯特錯
嗰班戇鳩女權撚洗人腦洗到自己都信埋成個世界都係大愛和平撚 講你又唔聽
咁咪唯有等嗰條強姦你嘅賓週 同斬你個頭嘅刀嚟教你囉

窮遊嗰排真係有好多傻閪為咗打卡去埋啲山卡啦地方分享自己乞食經驗

治安差過香港同埋完全野生狀態又係兩回事喎

巴拿馬中南美呢d地方點比呀 d人猖獗過支那啦
拎個城市同鄉下比

我用2倍速
不過基本上我好多片都2倍速唔知係咪習慣快啲睇完

清之前睇過？發覺原來好多清好大膽睇呢啲，bestgore應該勁多呢啲野，但點解惟獨呢條片俾人告呢？

巴打講得勁。可能真係咁。

咁又點, 鬼佬大把米8啦

你講邊條片？

聽你講完即刻去試下
2倍速有d搞笑……好難認真聽……

發現毒梟農場
殺人滅口
完

導遊話要斬佢對腳落黎？ 佢真係好可疑，正常人講笑都唔會咁，睇黎佢一定同兩個女仔既事關係

好恐怖，玩頭我應該唔得，我放棄

Source?

加拿大同性戀殺人分屍姦屍果條，果時好大單，應該點都有聽過

open carry睇州
concealed carry要申請同過好多test

當然以上只係講緊合法做法

最恐怖應該係日本廁所嗰個
第一次睇到唔敢痾屎

U型？我覺得jonbenet都好撚恐怖

咁不妨睇睇

因為熱帶雨林其實真係唔係咁易搵，平時香港就算要去山度搵人都有可能搵幾日，幻想下巴拿馬果度仲係亞馬遜森林咁樣

我自己覺得可能好多人，諗意外定他殺前，未搞清楚熱帶雨林入面係點既概念

所以我傾向覺得只係意外，死者家屬都覺係意外，主因係無論要去綁架，老強或謀財害命都好，真係冇必要走去一個自己都九成機會死既地方，等如你都唔會走入亞馬遜森林度搶人野，而且搶完又玩人部相機製造一大堆假象，而且個backpack入面既錢根本冇少到，除非殺佢地既人就係當地土著

有光環好好味

倒不如話好多人都知係意外
但因為太多離奇既線索 於是有更加多人想知道案發經過係點發生

好簡單 點解釋 個背囊係塊田度搵到 本體同入面d野都係乾
kris 塊骨 bleach過 late stage of decomposition
lisanne 隻腳就 stage of decomposition
仲要淨係搵得返咁少 而又冇野獸既痕跡?

所以冇得比
一邊係治安差但係好歹都叫有警察 雖然冇撚用但係都可以將風險降低
一邊係好似入咗非洲大草原咁樣

睇過。 我睇咗後，仲告誡啲朋友，唔好亂同網／APPS識啲人見面，
依家有啲人，聽見有人約，就諗都唔諗仆出去！有啲仲要直接去人屋企／危險地方.

呃你錢／SELL你事少，分分鐘撞正''攞命人''。
大吉利是瓜咗，仲可能比網民話抵！

我都係咁諗
但睇睇下就發現其實日本 韓國都會有啲癡線佬喺大城市獨遊

睇開頭都還好

你唔會凝住有個人頭面向你一掀起廁所板就見到咩？

我晨早覺係導遊做，而且可能幾人合作。

各種徵兆，佢最古怪！

更何況，學你話齋，邊有FLIRT人，會咁講笑？

個女仔又係斬到一忽忽！

盤骨比人漂白，仲點會意外

點解我唔係一出世識英文
上面條link 我睇左10分鐘都睇唔到一段

Lm
但關於本雜誌張相到底係邊個登？冇人研究過張相既來龍去脈？而且佢後面講起竄改exif時間，唔俾果張所謂嘅新相都係經人為改過？登相條友搏紅之類？
始終影到咁懞話係邊個都得啦

又睇過？我想搵黎睇都唔敢

咁你點解釋佢地既衫褲俾人摺好放係石上，骨又俾漂白過

呢d youtuber 都係網上抄一堆資料炒埋一碟就算，個個星期都要出片邊研究得咁多 講完就算

咁你要睇埋呢三個區啲懸案先掂

日本高中女生水泥案

x 調查真係好撚柒癲
好好睇

女人自知冇戒心 危險而唔去冒險
就比人鬧唔踏出comfort zone

女人冇戒心去到外國比人搵笨 叫戇鳩

所以結論係 冇戒心嘅女人無論去定唔去都會比人屌 但係唔會有人用同一套鬧男人

呢單雖然唔係懸案不過真係震撼
同酒鬼薔薇個level差唔多咁癲

睇完第1頁果個咩大佬k 更加覺得係guide F 做 有哂動機
之後放出黎d證據大部分都關佢事

英文果個blog 仲有提及係youtube(定其他地方?)有人comment 話人冇左隻腳都仲有可能生存緊

我偏向係導遊色心起 同幾個gangs 一齊姦殺左兩位事主 之後怕其他幾個爆響口殺埋佢地

有點離奇就係旅館主人話派左隻狗 Azul
但隻狗最尾自己走左去佢地相機又無出現過隻狗

推，我聽到金田一既音樂聽了

請問你係咪香港警察定係佢地都係跟你學野？

你屋企廁所好大?

一直以為佢係咬字清晰嘅台灣人

陳彥霖都係死得不明不白
連同有關人等都被封口
呢個世界其實唔係咁簡單

閪男人

。

摩洛哥其實係旅遊熱點黎…
因為地點近歐洲又平過歐洲
歐洲人去摩洛哥=香港人去東南亞

當然唔係叫你故意去啲偏僻地點
去大街其實無乜野
呢兩個遊客真係唔好彩

利申以前去過自由行，幾多歐洲人自由行，仲見到唔少日本團

因為摩洛哥地點近歐洲
其實好多歐洲遊客去
好似香港人去東南亞咁
啲野又平
見到佢形容人地野蠻落後，真係笑左

咪同班支那人一樣

比人直接指出事實

接受唔到就玻璃心碎哂

你去中國住啦

東南亞

印尼 泰國 菲律賓 越南
同香港比 野蠻落後 無形容錯度

通常去dd國家都會睇d大自然景色觀光
夜晚順便睇d特技雜耍表演 (例如泰國人妖show )
街上面都一堆童丐

個負責人仲坐左2個月監你可以睇下詳情
所以依家條片我都唔知可以係邊睇得到
當時仲細 所以我都未睇過

睇左篇野，跟住個片名去search, 俾我搵到段片，鼓起勇氣禁黎睇，好在有果段片都叫有打下格仔同埋唔係高清都叫頂得到，但睇完好感慨，1段10分鐘既片，一開頭個人都仲識旭既，轉個頭就俾個兇手整到不似人型頭腳分離，出黎玩真係要帶眼識人

有冇link

叮！

慎入

佢家人撚有話係意外， 有冇睇佢老豆interview

游水果張相上面個blog 話係用osman 部電話影
而唔係509

你睇曬個blog? 太長我都淨係睇左開頭少少咋

Lm

香港都有踏血尋梅啦

個blog好癲，成件事分析得完好無缺

你睇曬？睇左幾耐？

好過無命

咁佢貧富懸殊同福利制度差，唔代表佢個國家野蠻喎

你唔講我都唔覺好笑
不忍直視

睇完beginneros過嚟留名

Beginneros早排出過post文字講啦

咁果邊覺得係意外定謀殺？有無咩新論點？

無呀都係list返證據俾大家睇 佢無落自己stance

留個名先一陣睇

人地個樣開唔開胃關你撚事咩

仲有個"叉雞"都應該係台灣人 因為佢d 片會落習總水印防人地偷片去大陸網

咁我講咩又關你撚事咩 咁撚廢話
網絡世界係咁架啦，見到咩都可以讚可以彈
你要做正義撚咪做飽佢，人地話隔離po d女柒 唔該你去屌番d人先

咁民宿可以同時係一間餐廳

叉雞明顯香港人黎，講野有口音同成日用周星馳廣東話片段，台灣人點會用廣東話周星馳片，同埋feel到佢反共，應該手足黎，大家應該多多支持佢

唔係，段野寫到明間餐廳係步道起步點既餐廳黎，民宿佢地要搭的士去起步點，除非間餐廳同民宿係有關，但段論文無講到係，話隻狗係餐廳既先係正確，所以應該唔關民宿事

唔怪得知佢D支文咁奇怪 好難聽 原來係香港口音

佢d 片都幾好 輕鬆d 唔係淨係得懸案 破解左既奇案,傳奇人物都有
不會踢球的球王條片笑撚死

係，呃人識踢波呃左成世，好好笑，仲入埋各地球會踢，cls

叉雞係鐘意港產片only

嗰陣高登追post追到好撚心寒

summary 下有咩youtuber 大家可以加落去 利申 有d youtuber 來自強國 不喜勿屌

懸案奇案類 :
x 調查
叉雞
異色檔案
01檔案
三更研究所MiDnight
海森堡HEISENBERG

生活冷知識、歷史類：
cheap
啾啾鞋

其實隻狗嘅主人都有兩個版本，一個話係民宿主人，一個話係p小徑附近一間餐廳主人

Reddit係傾向後者

occam’s razor本義係用嚟剔除一啲異想天開但又自圓其說嘅solution，當然前提係所有solution都係consistent with facts
單純蕩失路係解釋唔到盆骨漂白（隻chemial唔係本土生物會有）同其他疑點

我覺得就算本身係意外，後續發展都一定背後有人搞嘢

其實而家唔係有tools可以trace到張相有冇ps過㗎咩

應該係因為冇女人得罪佢所以得罪左佢

解釋唔到背囊執返嚟係乾同埋入面嘅嘢完好無缺

一來雨林好潮濕
二來咁嘅袋經河沖到落下游咁遠 但竟然入面嘅嘢會完全無濕到 完全無壞

點解你識講人話咁勁嘅？定係你係警犬？

從來無見過咁無道德觀念嘅衣冠禽獸

手痕搵返2014－2015新聞
其實好多當時新聞都冇提隻狗

睇返而家不同嘅文／片有時叫隻狗azul有時係blue
(azul係其中一種藍色嘅名）
感覺好係大家抄抄下變咗另一樣嘢咁

對比起女權撚俾人斬左出黎當波踢個閪腦 正常人都識嘅嘢又真係人話黎嘅

反正睇你條傻閪覆嗰幾句都知你個腦係攞嚟放閪水 一覺得自己被冒犯就起曬槓完全唔理有冇道理 傻閪女權撚嘅形像出曬嚟

我就希望你堅持落去啦 最好有啲逆反心理夾硬要去呢啲地方旅行 到時候巴拿馬大肉腸同摩洛哥灣刀咪教識你下世做人小心啲
反正你全身得個閪有用 當係幫成個人類社會清除下弱智都好

佢有集講個犯逃獄為咗令社會知道佢對監獄入面幾咁不滿
啲資料幾詳細
後尾個政府好似因為佢而修改監獄啲規則定法例

呢度係連登

老實講去呢啲落後國家仲要冇男人一齊去真係起碼要好似tlou2個大山婆咁先掂

搵唔到片

上面有放link，自己追post

斬頭都想睇 癡線佬

個兩個女仔做錯d咩，要咁樣被懲罰，搞到身首異處、死無全屍？

警覺性低同性別有關？

你自己慢慢諗，我都唔會再覆呢d盲目仇女嘅極端份子，同d小粉紅無分別

其實冇乜嘢好睇 條友唔係專業揸機個鏡頭喺度fing嚟fing去都唔知做乜

話你傻閪真係冇講錯 睇都未睇清楚就衝出嚟反檯
一開始咪講咗不論男女囉
自己對號入座覺得我只講緊女性 個形象固化到呀
你做乜歧視女性呀？

仲有連做錯啲咩 都可以到而家都未知 真係冇嘢好講
你如果出生係西方國家 條片入面嗰個係你黎啦

啱啱睇左條片，9成係謀殺啦
個90張相，個人認為已經唔係果2個女仔影
而係殺左佢地既人或者發現左佢地屍體既人影？
屍體既狀態都好明顯有問題..點會係意外

aggry ar，問題係邊個係廿兇手，定隨機殺人

覺得導遊可能性最大，但都極有可能係森林中遇到兇手（毒犯 姦殺 土人）

啱啱睇完睇到呢個post

還好，係血多少少咁解。

文字描述

Push

摩洛哥落後係事實，最好唔好自己一個去。
兩個女仔都唔好，真係有危險性，事關會係咁俾D人性騷擾你，同埋想搵你着數。會俾人偷嘢，會俾人搵笨。
成班人組團包車最安全

CLS 係咩原因要咁做 又唔係深仇大恨
真係單純享受殺人既樂趣？
活生生咁割個頭落黎...

幾年前一早去完啦，係自由行去
中間搭火車去另一個城市玩
同當地人傾下計，無乜野

我去完分享左路線俾朋友
之後都有一個女仔
同兩個女仔
分別去自由行

無事無幹咁返黎

當然前提係，
唔好亂去偏僻野外/無人行嘅小路
正常地去旅遊係無事嘅

好心唔好亂咁嚇人
俾番少少資料你，其實真係旅遊熱點黎
In 2018, 12.3 million tourists were reported to have visited Morocco.
› wiki
Tourism in Morocco - Wikipedia

你講到好家常順飯咁，好大膽

我都去過，雖然係無大事發生，但係周圍本地人過黎同你傾計既全部都係諗住呃你錢，俾我感覺唔係咁好，好煩